生智慧齒好撚痛啊屌

剝好撚貴好似

有智慧

朋友剝完傷左神經線
不自覺流口水
咁就一世

我最近都煩緊呢個問題呀
糾結剝唔剝
佢有無去專科度剝？

我岩岩剝完 不如我地tg傾

你咪亂嚇人啦

相b2.0

已經剝咗 其實唔太痛

剝晒四隻，其實唔痛

搵鄧仔
實有計

咪撚咁快篤

我都喺 經常要漱口

f cup大波淫妹 啱唔啱？

痴線mafaone

剝完仲痛啊
真係慘過大病

開刀剝就痛到
又腫又流口水同個口又腥
要自己刷番d好似豬血咁的血膏仔
最辛苦 又想嘔
次次剝完都好易情緒低落

認同
次撚次剝完都勁後悔
早知唔搞隻智慧齒

好彩我得一隻，未生岀嚟已經開刀

傻鳩

去排菲臘啦 學生做 但好平

無教學用途唔收 排到共產黨滅黨都未有得睇

佢咁講過？

做左牙科10年，每個人個case唔同，唔一定要開刀，唔一定近神經線，搵個好嘅醫生睇左先啦！你發炎先搞就痛嘅機會會多d，因為腫起好難落麻醉藥，快d搵醫生消炎

生齊四隻

巴打 可唔可以順便問下
如果得一兩隻牙生斜左
做牙套好定係cool牙好

我都想剝

睇牙醫見個阿叔掹要4k一粒，後生嘅800一粒

我知如果醫生手勢唔好會有後遺症

巴打幾歲
我25
琴晚刷牙見到下面都出咗兩隻牙嘅一半出嚟
七月中開始痛的

好似要打針？

邊個係鄧仔

除咗開刀仲有其他方法？

真人真事

俾長者睇

應該冇發炎掛
最多飲凍嘢痛撚到鳩縮

真咩？
冇咁多錢

試過一次過剝兩隻，剝完有啲麻煩，不過無生嗰陣咁痛

上網睇邊間好，打電話去問價先囉，問屋企攞

智慧齒有兩種
一種係生左無咩到 就可以就咁剝
另一種就係未生曬出黎 仲有牙肉包住 如果係生咩左 好易發炎 同會隔離d牙都好易蛀 依種就要開刀

如果巴絲仲係學生 就學校剝
平好多

我露咗半隻囉 兩邊都

應該係後者
但點知算唔算咩咗
好驚俾人呃錢

大約價位係？

覺得唔抵
剝隻牙都唔洗幾分鐘

yes

大把後生有得睇但要有價值

唔想做死狗返去睇
會唔會自己甩

連登神醫鄧幹耀

屌你老母

其實鄧仔幾大年紀？有無失手案例？
唔想一世流口水

唔知
但我自己個人例子係一樣去搵普通牙醫睇完
都係建議我去搵專科，因為隻智慧齒近神經線
大約10k以上一隻
最後搵鄧仔，唔記得幾錢，好似大約2千左右搞掂
入去坐底1分鐘左右就搞掂

唔會囉個條神經係管感覺，唔係管活動，唔會變面癱囉

我學校剝過千五一隻 開刀的話
唔開刀個隻就五百
如果出去 我得一隻因爲太急已經發炎先出去剝左
大約二千八 包x光同拆線 開刀
有聽過人地五千開刀都有

剝智慧齒 剝前要照x光
個到單計都三百
大張的話

21 我都喺前幾個月先剝咗下面兩隻橫生
痛就一定要快啲睇牙醫啦 等陣要入專科就煩

咁平我上次淨係照x光都600

上個月剝完 完全唔痛 牙醫手勢好好

利申學校剝 仲有學生價
出去就太貴 唔捨得照大片

同樣都係切一半牙
依家都無事
但成日諗仲有半隻牙同腳仔係到 就

又柒撚咗想要我tg咪出聲

我醫生都有咁講
話可能整到神經線令到塊面無左知覺同流口水
嚇到我唔敢剝

我立即屌你老母

想問下個半隻會唔會都容易蛀？

既然驚咪聽多幾個醫生意見，搵啲出名嘅醫生做囉，係貴少少㗎啦唔好去做教學病人啦

你認錯人

正常切半隻牙整係因為佢腳尾可以岩岩好整到條神經線 為左唔好影響到你 同整傷條神經線 就會咁做
個半隻牙正常仲會係俾牙肉包住 做完手術之後
聽過醫生講 如果隻牙自己郁左 可能會自己浮出黎
就要做多次手術拎佢出黎 但好少人會咁

目測三十幾